今晚要消耗警方體力 等聽朝我地有一大班人先可以易啲推進

今晚留低嘅人其中一個目的要消耗警方體力
我地最大優勢係人數上補給

唔好戇鳩啦
你係咪企最前排?

人地都會輪更